一個女仔自己住邊區好

想搬岀嚟租屋住
中環返工 想住得靜靜地
最好附近有黃店餐廳揀下
大家有冇邊區推介

中西區

紅磡旺角大角咀

南區

大灣區

元朗

上環劏房

我間房

租屋就梗係揀最近返工嘅地方啦

沙田 街坊好多黃

香港仔

新蒲崗

中上環半山租唔起

彌敦道銀行中心對出十字路口

蓋清 唔住劏房得唔得

西環

紅磡土瓜灣都幾唔錯
我本人幾鍾意舊區有人情味

住邊區都唔緊要 最緊要同我一齊住

荃灣

沙頭角

budget幾多?

西環 堅尼地城 一係銅鑼灣
唔好諗住過海住九龍區
你日日迫轉車+過海車費10蚊起跳
一定會後悔

將軍澳

梅窩

西形盤
堅尼地城
返工識好多人都住嗰頭
黃竹坑就咪啦

唔講budget

我一直都住港島
冇試過過海返學返工
仲諗住試下住九龍
係米我太天真

14000左右

我屋企
可以養埋你

係
番放工時間等金鐘上車/中環站轉車
又熱又多人 個感覺好似成個場行屍走肉咁
搭車時間會令你個人好易燥底/情緒低落

真係想住遠啲又方便番中環既話
都會有人去離島住既 日日搭船番工

養我就唔使喇
幫我養狗 ok?!

識人住長洲返中環
最衰就係唔可以玩得太夜冇船返

養乜都得啦 為左你

再玩夜啲 等到差唔多天光就有船啦

但市中心既話黃店唔多

富東閣 時代

我屋企,pic please ok?

竹園邨

旺角好呀 都好多選擇
幾夜都有車返屋企有野食
但就唔好大角咀油麻地 相對雜D

一樣返中環
住緊灣仔
幾好住

土瓜灣三日唔埋兩日就會有偷底衫褲事件發生

有錢的話 灣仔真係好住
有得食有得玩有山有海

區區都有痴線佬

西貢區

唐樓ok?

我屋企

住灣仔摩利臣泳池附近嗰堆夜晚幾靜

舊區多廢老就真

住長洲啦 屋租又唔貴 又唔洗住劏房
而且長洲班狗好食懶做 日日係狗屋 唔會點理你
再加上長洲好多黃絲打風又可以早收工 幾好
不過缺點真係交通囉 ，優點都係靜 星期六日公眾假期另計